「五區公投」走數？ 鄭松泰：我都想實現 笑言自己「好nice」

「熱普城」選舉聯盟主打「五區公投 全民制憲 永續基本法」，最終只得熱血公民鄭松泰勝出。他早上於商台節目直言「有少少孤單」，又強調自己不是不結交「朋友」，笑言：「我份人好nice架！」

問到是否「走數」，他指「我都其實想實現」，稱若有5名同道人進入立法會，他樂意推動，「（主持問：有無信心說服到其他人？）暫時大家焦點喺橫洲，無睇到2047咁遠。（主持問：所以要交朋友）我唔係唔交朋友，我份人好nice架」。

制左憲未？

唔夠5區